求類似司波達也個種,明明好勁成日話自已廢既主角

有冇呢類